有冇機場消息？

成日都唔覺有人報機場既消息？ 唔係有自發集會？